渣打HR興唔興求其叫人interview , 為左meet compliance requirement ?

聽講有時職位內定自己人，為左叫interview 過其他candidate /meet compliance requirement，就求其搵人上去interview，真定假？

會 係藍絲必請

大把公司咁做

不如問邊間唔會

邊間慣性係咁？

Investment bank 好實際，通常唔會wor

Scb唔係ibank囉唔該

不嬲係咁 第一日返工？
利申識scb hr

渣兜不嬲係咁

Ibank 唔洗同你哂時間玩呢d